侵侵只要做呢樣野支那一定有人起革命打敗支共政權

即日起禁止蘋果產品輸入中國
禁止google授權中國使用安卓
肯定大班人同支共死過